徐娘半老黎講，彭校長都幾正

好想同佢嬉戲